現任立法會飲食界立法會議員自由黨主席張宇人支持全港食肆禁堂食

行政會議成員

好囉！支持張宇人等於全港飲食業支持禁堂食

有無了解錯誤？